有無自學韓文既朋友？

準備試下自學
想請教大家會睇咩書同片學？
我而家開始睇緊李思皎老師 仲有無其實好既片推薦？
感謝大家

lm

留名
我都想學啊

買台灣書睇埋文法會好好多，因為會分類，但上高個綱就好亂。

留名

有無推薦？
而家仲努力熟習緊40音

延世韓國語

有幾本 韓語課本
免費 ，有冇人接收

如果老師教 應該一星期背到大部份
之後記字 同文法先係地獄
不過學完都開心

日韓雙修緊
讀音韓麻煩好多
漢字讀音好似

想問大家背完40音之後下一步會學咩？開始睇書學文法？背字？

日語多左/少左個長u音 記日語漢字/詞組讀音
韓語敬語 外來語拼音

記唔到

學 自我介紹 ，國家名 家庭成員名，連文法

Youtube 睇片學
有耐心既話一日學到曬basic野

有咩 chanel

同問

幫推

Youtube自學發音，之後買本我的第一本韓文文法，d文法都夠基本溝通用，練發音就搵鍾意既慢歌睇韓文字幕，見到識讀既音就大聲讀/唱出黎，會易記好多..

果時睇呢個學發音

我都係睇佢呀！
岩岩分開三日學完40音
不過사同자有啲難分

呢幾日去買書
想問大家會唔會狂背生字？

覺得狂背好快冇心機 可能我太廢

自學緊

自學緊
上網聽晒讀音
而家睇緊圖解一看就懂的韓語文法書
比人話呢本書太深 但自己想記晒先
而家睇到韓文字都識讀 有少少字要慢慢load下

屌你班人search都賴
是撚但跟XX老師學韓語都學到啦

呢條友有d音讀錯 伏

我自學發音有幾個一直發錯都改咗好耐先改到
所以發音準確真係好重要
有留意開韓娛嘅話我覺得可以睇下娛樂新聞(文字)
一邊查字典一邊學生字 同埋語法

聽力同埋會話..
識個韓仔/韓妹做男女朋友最有效

八卦一問 大家學完兼背熟所有音用左幾耐時間？

理解到就好易

最麻煩係特殊例子
同某啲發音喺我地無

自學左幾年
係邊睇綜藝邊學 由識幾個term到宜家可以係韓國大膽咁同人溝通
不過好多時都識聽識講唔識寫

自學緊
主要靠睇新聞同報紙專欄查字典
讀就

睇綜藝真係好有用
學韓文之前幾年都有keep住睇， 學個陣勁快上手

ᄏᄏᄏᄏᄏᄏᄏ

我極速學晒啲字母之後，我主要用 talk to me in Korean (TTMIK) 啲資源，加 Anki 生字咭用 Evita sentence deck，另外有用 memrise 加幾本韓文教材：台灣嘅大家的韓國語，延世教材呢啲（千祈唔好用中韓交流，悶到抽筋）。再加 Glossika 嘅 mp3 同埋睇韓國師奶劇。

一日

網上學發音之後買左本《我的第一本韓文書》用完覺得唔夠 就又用延世1-2到宜家
外加topik1雞精同一本勁厚既文法大全清文法野
用開naver查字典

另外如果本身識日文，可以用韓日詞典
效果好好多

想問我的第一本韓文書 內容係教文法定係咩？
我前幾日買左我的第一本韓語文法 不過未開始睇
想搞清啲發音先 唉好怕會讀錯音

文法書嚟，整理得幾好

ㅓ ㅕ音成日都錯。。건강讀成근강

寵

未聽，不過老派發音， 長嘅ㅓ會讀 schwa ...
唔一定係錯

巴打學左幾耐？
你果本勁厚文法大全是什麼名？
岩岩down左naver

有冇啲有埋翻譯嘅書
唔要成句釋個意思 而係例如

唔係咁樣就咁成句譯
xxx xxxx xxx
我愛你。

而係咁樣清楚翻譯

xxx xxxx xxx
我.....你....愛

仲有你地睇綜藝係睇中字
定係有中韓同步字幕嚟學架

其實我好想問 自學既話點樣可以make sure自己發音岩唔岩